[狂賀]有警犬電單車炒車入左icu

條警犬係車友谷識 叫雞蛋(宜家變左爛蛋)

天有眼 抵撚死

雞蛋

有請小鳳姐

裂盤骨
將來冇得un野喇

反正佢老婆都俾我un緊

搞錯，咁都唔癱

嚴重可致失禁、下半身癱瘓

仍需改善

轉做文職

入得icu仲可以用到手機
icu 既醫療成本其實係好貴

變炒蛋 爽

N年前

呢個gp活係平行時空

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

好多gp都係啦
師兄唔好留戀同溫層

你地千祈唔好半夜打俾炒蛋叫佢屙夜尿

打電話問候下佢

睇定d先

入左icu 仲玩到手機用whatsapp？

千其唔好死
祝一世殘廢兼生癌長命百歲

係唔係真架你唔好氹我啊

唔係好嚴重啫仲出到what’s app

隻犬自己咁講囉

打還打 唔好打錯電話

gp已退好耐 頂唔撚緊

老實講句
炒車既係交通警, 又唔係速龍/防暴
算啦

善用起底功能

係咪休班？碌棍仲健唔健在？

---
休班警拎棍係方便啲狗著便裝喬裝休班黎做野

屌應該散仔嚟㗎
佢休班揸26戇鳩

打電話問候下人啦

呢個post認真架屌
疑心使唔使咁重

Rest in pieces

死得未

盆骨裂左點解唔係失血過多致死

慘 死唔去 又霸住個位

唔推唔係人 啦 呀sir 唔好死呀 殘廢好啦

黑警係我地仇人
黑警日日鬧事
黑警破壞香港法理

電話number 都有埋，冇人打去關心下？

屌 又撞爛人哋部車 賠錢啊 屌你

Once she go black

仲whatsapp到即係無事lo

皇天擊殺！

仲唔拉人暴動 ?

咁都唔爆蛋？

UCH 同廢老一齊等死，醫返晒藥費

特別多狗鐘意26
之前識有狗26被隊傷咗條大陣
行路要鐵人28咁

算你老母

狗無一隻係無辜

裂盤骨ja

感謝上帝天主如來佛祖觀音菩薩（太多不能盡列），希望一浪接一浪，一報還一報

點解死唔去？

小鳳姐

真係好可惜

Wild Indian gang bang

有無人去醫院 狂賀佢

推

我一直以為至少要昏迷先入得ICU

你哋班暴徒同我入曬嚟

你條撚屌都好事多為 天有眼

得一隻有報應

起碼要整單黑警爆眼先啦

究竟會點賴落示威者度呢？

無一個係無辜既

屌！咁多人死唔見佢死！

抵撚死

食個月餅祝賀一下先

手動轉

有個超自然界傳說，話說，有超然界朋友收到訊息，所有係所有呀，無論係警局又或者佢地出入嘅地方，所有保祐開班友嘅力量，當然包括關爺爺，已經撤離……唔再保祐佢哋，咁啫係點，啫係所有異度空間的能量可以隨意穿梭，周圍咁參觀下，食下香，所以依期D香燒得好快，同埋會有圈圈狀，(大家可以訪問下警察) 同佢哋分享下D飯盒呀，湯呀咁啦，所以D食物一係好淡，一係就得個喊味😅😅😅

邊D人做過壞事自己最清楚，唔好似為請神就可以保護你哋！
神都唔彩你🖖🖖🖖
請阿飄保護嗰D呢……温馨提示一下，係要付出好大好大好大代價的☠☠☠☠☠☠☠☠☠☠

啫係乜？生前要還，死後靈魂被吞，據說沒良知的靈魂最好味

係呀
你係咪有份打死人呀？
義士嚟搵你報仇

又要哂納稅人d錢

聽日12點英領 2點半銅鑼灣 點解熱門無post！！！

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

正啊

係爛坦啊屌你
改個名都7過人

good morning 爛蛋sir

咁都唔死得

天有眼

聽日銅鑼灣見！！！！！！！！！！！！！！！

死左未？

雞蛋(已爛)

公平咩

我地有請小鳳姐

時辰到

麻煩姑娘要好好照顧呢位師兄

入左ICU仲用到電話既即係無事啦
下次再做好D

裂左咋...

仲未死得？

今日唯一好消息

黃大仙街坊發岀賀電

ICU用得電話

祝佢全癱，成世人瞓床，長命百歲

各位見到交通警係後面千其唔好急停

要佢炒車+賠錢就唔好啦

Sign ➡️ email confirmation ➡️ signed ✅

831恐襲 (30/9)

支持美國追債 - 清朝債卷 (4/10)

取消大陸暴力學生簽證 (19/9)

控訴香港警察性侵犯 (28/9)

香港警察是恐怖主義組織 (30/9)

救國泰

KO 曾偉雄！

美國應停止輸出人面識別科技給中国

香港人應該得 Nobel Prize

皇天擊殺

爛蛋

抵

身為全港最大嚴重暴力殺人犯罪組織成員，又真係好無辜喎

公務員好多野都唔駛錢添

交通警咪又係警，防暴係咩警都有做

未死得

she will never go back

祝早死

天開眼

點解撞唔死

無知一問，Popo電單車車頭有冇車cam?

死左未呀
即係未死得啦

阿sir炒車唔洗你教

出得黎行，預左要還

點解死唔去，天冇眼

未死，冇咩值得賀

咁大個電話俾人問候雞強

太輕傷

醫護勤力d 幫佢轉身and 洗傷口，好好招呼ar 蛇ar

如果係警犬就齊鼓掌

除咗恭喜...

癱左先好同我講

太空卡

giant ding ding dong with big ling long

仲玩到電話即係冇事啦

係唔係有得呃工傷

真係慘，應該會陽痿不舉

強烈譴責電單車襲警
要求控告電單車暴動罪

牙圭系警親戚察，我收到風
點解會屌警

嘩抵啦

落單狗的下場

中伏先值得慶賀

好！！

夫目前犯
老婆變身肉便器，男人尿兜

小鳳姐！

係ICU仲whatsapp到...

盆骨有事冇仔生

反送中運動開始至今，最撚傷嗰件警犬竟然係自己炒車炒到入icu

小鳯姐！

爽

一開始睇仲想串你問
你點影的

點撚樣睇到佢係警? 我見到MT03 only

好感動

直接去殮房啦

黑警死全家⋯

之後再自己炒車半身不遂，冇人照顧

。。。。 又要用納稅人錢養個廢人

都係垃圾，咁都要分，依家做狗狗狗接線生都係殺人幫兇呀！全部都係黑警！

被皇天擊殺

個蛋殻爛喇

——————————————————
毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831、908
唔想啲日期再加就打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
願榮光歸香港

狂賀

仲篤到手機傷極有限啦

話時話交通警都會變防暴警

仲玩到電話呀佢 勁

cut 白線好！

點解死唔去

盤骨碎咗仲慘過死，一世攞傷殘津貼

希望唔好死, 但下半世累人累物, 大小便失禁我就最開心

前菜嚟啫，仲有死全家依個頭盤，等天收啦死黑警

佢成日都炒車 早幾個月先岩岩斷腳好番

祝黑警半身殘廢 恭喜恭喜

賀條撚咩 得一個 你話成個局就話啫

無一隻係無辜

點解冇名得個電話Number嘅

抵死

佢自己講過

原來係黑警，恭喜哂

點解活係平行時空 因為最主要玩開果班係藍 佢地深知一講政治一定搞到好多人退GP 所以唔俾人講 我已經頂唔順QUIT左

變咗性無能 老婆真係晚晚3p

好爺

恭喜
狂喜

義士鬼魂開始做野了

朱西成其實好想知你本身係咪警狗嚟
點解會咁迷戀班狗

炒到散鳩晒變左蛋散

仆街呃正評

開過個03 group啦

呀哈哈哈哈哈

現眼報

好人一定會有好報嘅

破裂雞蛋頭

地下太滑

抵撚死啦

千祈唔好死啊
一定要好好體驗下你嘅痛苦

咖喱鹹魚味

祝佢全家幸福

可以的話請於facebook轉寄
－－－－－－－－－－－－－－－－－
五大訴求 TG Group List
更新時間：9月15日，01:36

今日項目:
915 民主日

915 英國領事館請願

即將項目:

•••如有遺漏、死link，敬請告知
•••幾百人以上的群組
•••定期乙發佈，方便新加入TG手足
•••相關群組admin，可以要求群組從list中移除
•••請將此list廣傳、分享不同平台，增加反送中陣營的動員能力
•••無需擔心黑警、藍屍、五毛加入群組，因為牠們100%已經滲透各大群組。嚴禁向任何人士透露個人資料，後果極度嚴重。
•••建議使用［太空卡］開TG account，只需幾十蚊
•••privacy settings：nobody
__
［即刻叫親戚朋友裝telegram］
在特殊情況下，連登、高登、Facebook、WhatsApp... 有可能被迫封閉。Telegram 是相對獨立和可靠的通訊工具。
__
@Dadfindboy
（請提供資料幫助老豆揾仔）

公海總谷2.0
@Parade69
（公海總谷1.0死亡後的正式延續）

抗爭交流公海
@saveinghkgrp
@saveinghk

18區聯合群一官方頻道

九龍城（18區聯合群）
(Closed)

油尖旺（18區聯合群）

觀塘（18區聯合群）

屯元天 （18區聯合群）

荃灣、葵青 （18區聯合群）

深水埗（18區聯合群）

沙田（18區聯合群）

南區（18區聯合群）

黃大仙（18區聯合群）

南區（18區聯合群）

大埔（18區聯合群）

北區（18區聯合群）
(Closed)

離島（18區聯合群）

彩虹街坊

九龍灣之友

將軍澳公海

黃大仙公海
@wts810

各區突發狀況&良心小店資訊

新屯元天大埔自救民團
@tgttmyltsw
(取代舊有屯天元大埔自救民團)

港島西
西營盤，石塘咀、堅尼地城

炮台山

筲箕灣

太古

屯門哨兵channel
@TMSafeArma

荃灣, 葵青 哨兵認證頻道

紅磡，土瓜灣

抵制TVB資訊
@sayno2cctvb

SUCK 4.0 Channel

SUCK 4.0 公海

銀髮族

7二易 校巴接放學

糖水Channel
@eatsyrup

關注婦女性暴力

交稅技巧研究公海

全港連儂牆公海
@Lennonovazed

地區文青學生少女支援熱線
@shojosupporthotline
@shojosupportchannel

被捕義士關注組
@youarenotalonehk

反送中受審公海
@welovehk

國難五金（非牟利流動防具店）
@gwok3naan6ng5gam1
香港自由之書（支援義士）
@hkrevolutiondocument

香港反黑組
@HKAntiBlack

仆街集中營
@PoorGuyCamp

民間記者會 公海

實時現場新聞
@realtimenewsbroadcasts

反送中己核實資訊
@antiextraditionverifiednews

真-香港人頻道TG
@hkaneyeforaneye
（網絡傳聞：避免follow IG版本，小心保障自己私隱）

抗爭聯合陣線TG黃頁
@hktgyellowpage

香港調查情報課
@澲HKIIS

寶寶channel，玩狗狗
@canigosomeplacefun

民陣官方
@CivilHumanRightsFront

612 reminder
@reminder612

港人自救
借宿、住家飯、流動救護車

Uber救護車
@hkuber

大消物
物資、車手、實況、失物
@bignewsmaterial

認證哨兵消息頻道
@scottscout

抗爭前線直擊
@frontlinelive

香港tg新聞及資訊廣播
@hktgb

反送中投票及新聞
@VoteVotePublic

777文宣傳播
@hkposter777

反送中文宣谷
中文

International

Live (24小時即時) :

一腳踩落盤骨會點

hea醫算啦

何家雞蛋何時碎

師兄早啲死

無跟進
想問死咗未？

起你底見你po咁多撐狗post就知block得

隻狗千狗唔好死
下半癱瘓成世就夠喇

唔好死....

黑警報應陸續有來

9月10日

[警世] 三個月後 大家係咪已經唔記得咗天琦講過咩？

Fc?
隔離有人話假嘢

全城慶賀

死撚埋去啦

抵撚死！

我地要學識無論黃絲做乜，只要目標係政府藍C警察黨鐵，都誓死唔割席！

藍C係有警察打盲手足隻眼、非禮強姦、斬到見血見骨危殆，都仲一面倒叫好支持！

唔該黃絲，各位和理勇武，都要團結，絕對信任，有d位危急起黎一定有傷亡破壞難免，只要目標係政府/藍C/警察/黨鐵，放核彈都誓死唔割席！ 💪

各位放手自衛啦！

伏狗最佳玩法 唔一定用麻包袋既 交通意外咪得lo

咁都死唔去有冇攪撚錯

where

竟然冇死

咁憎醫護，對FA又打又拉
點解有事要入醫院咁冇骨氣

以為真係爆咗蛋

天在看

點解咁都死唔去

影衰晒Yamaha

Push.